速龍小隊指揮官原來咁靚仔

控方今傳召高級督察潘誦騏作供。他於案發當日擔任速龍小隊指揮官。他供稱，當日下午近6時帶領21名隊員到西區警署外支援，負責在警方推進防線期間驅散及拘捕德輔道西一帶後巷聚集的示威者，包括奇靈里、西源里等。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

想聞佢對腳，一邊屌佢

唔知對腳咩味

斬左佢帶返屋企慢慢品嘗 利伸喰種

你係大名鼎鼎嘅南亞仔

想講你好靚仔

考三次先得，正廢柴

我想追星

讀完大學就唔甘心做散仔

好多鬚根

雄穴中出

呢d都系社會垃圾、敗類，共匪既奴隸

藍絲：
係D黑暴黃屍先甩皮甩骨又柒姐

呢個係咪就係169果個？

原來係你

狗黎講都叫似人既

.

好撚GAY

幫共產黨強姦打壓市民嘅走狗

好正

我想一邊聞佢對腳，唔知聞落咩味????

多惡多端驚畀人點相，死黑警等橫屍街頭啦

咁樣衰都叫靚仔

咁靚仔要認住喇

一睇就知武夫一個，就個格都似

唔係，睇真啲，原來係禽獸

成隻馬騮咁個樣

吉良吉影

屌你個餐盤發撚曬毛咁

A

垃圾

唔知咩公子召喚

同八哥一樣樣 狗真係狗

我靚仔過佢啦

又曬左個account啦

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

好7

推

好想屌佢屎眼

武勇！

唔知有無比劉公子玩過

成隻狗咁

有啲似matrix 個黑超佬

餐盤，真係好撚似

到時俾支那武警取代，可以拎住見侍應工
用私伙嘢，幫公司慳返塊膠，應該會請

比正評你個餐盤

呢d 社會垃圾逗緊8皮一個月

個樣好似強姦犯

要寫新食評了

冇良心的狗

咁樣衰

考三次

曲到咁都

未試過人狗混血

成個大陸佬咁，岩岩杉杉

我要邊聞佢腳

咁都靚仔

巧有型

潘誦騏ok

好撚樣衰

射咗

有私伙餐盤 仲識噴椒 請硬啦

Push

好man

唔好意思啊，可唔可借個置頂

[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

狗樣 地盤佬咁

邊撚度靚仔

老豆搵仔

佬味

留名研究

柒頭垃撚圾

真係好撚畜

見到標題即刻入來black7 樓主

北京喰總

地盤大把呢D樣

速龍指揮官有好多個

做過咩可以咁有特權行特別通道
申請係on9律政司又跟住on9

垃圾po 拉
衰狗死全家
幻想食狗肉嘅基佬都一樣

我尾赫

你食開屎

點樣可以又聞腳又屌佢
不如示範吓

暴力狂有樣睇

Push.

又幾撚眉清目秀，呢啲梗係要表揚啦，推

咁曲都block

成隻猩猩咁

true

樓豬食開屎

5年就有8皮人工

有相？

唔要腳啊 要手啊

理西得你

畜牲小隊指揮官

生畜黎講算好靚仔

人渣畜牲敗類死警狗

樓主食開屎？

做乜撚野？

真係狗樣嚟

柒到

好雄壯個樣

一定逼佢做肉便器
三十個輪住內射佢

摔佢碌鳩到射
最後咬佢龜頭等佢痛到縮

推佢車，邊屌，對腳邊響面上，或者博頭

可以另一隻腳乃／HIGH LIN頭／就咁揸

同BF成日咁玩

SORRY冇SAVE
好似陳凱琳細路
好靚仔

你地好淫好專業

轉：
控方本周三要求法庭批准四名速龍小隊成員及一名署理警長作供時，利用特別通道出入法庭，以免他們因樣貌曝光而影響工作，遭辯方批評此舉目的只為躲避傳媒拍攝。控方今早撤回申請，表示會以「另一方式處理」。

另一方法有啲咩呢？

戴頭套

狗樣

狗邊有分手定腳

你啱

好大陣狗除

點解無介入佢係屬於咩部門??

因為 速龍 只係臨時職位
佢地原來是屬於 飛虎隊, 反恐特勤隊, 機場特警隊, PTU教官 抽出來做速龍

隻死人狗樣衰撚到呢

話佢同我喺金山見到果D一樣靚仔都唔得？

第一次見咁撚大隻煙灰缸

push

講還講⋯⋯

偶像！

好撚柒，應該只得女警俾佢屌

南亞喰種

有冇冰賣先

麻包袋要大個嗰嘅

三度報考督察先獲晉升 哦 本身又係垃圾毅進散仔

咩品種？

沙勇新靚仔D

原來好矮

在辯方盤問下，潘承認，戴上防毒面具後視線會較朦、「睇嘢冇咁清」；推進後警方施放超過10枚催淚彈，催淚煙達兩三層樓高、範圍大，阻擋視線；加上速龍小隊站在防暴警後，身高167厘米的他與人群距離幾十米，眼前景物「唔係睇得好清楚」、「認唔到邊個打邊個」。

全文請入獨立媒體

幾似沙皮狗

有得貼好貼啦，再過六日就係違反國家安全法要送中受審

你想屌佢，定屌佢對腳？你搞到我好亂啊

一邊推佢車屌佢，一邊聞佢腳囉

塊托盤 侍應仔定毅進仔

167?!

Umm very average wor

師兄好正 有無contact 喜好同我一樣哈哈

一碌柒

老豆搵到仔未

臭系狗

侍應盤

S

有無追星熱點?

嘩屌好撚樣衰

精神仔

黑到咁

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

系你老母

屌你老母 支那樣黎既

咁叫靚仔你係咪食開屎？

唔好侮辱八哥
八哥樣衰得黎又好撚得意㗎

好似老虎狗我竟然連品種都睇得出
屌 老虎狗咁可愛 對唔住老虎狗

嘩！好靚好呀！以樓豬嘅定義！

成個南亞狗咁

咪又係普通狗一隻

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

Email我先
Raywilsonxx@gmail.com
到時比tg你